想搵大錢 一定係讀maths 同cs

如題，讀其他最多做中產

唔計父幹

駁唔到

一定係唔讀書攞筆錢去投資

Stat 得唔得

Maths

要識計prob.

正正係maths+cs major

搵到大錢未

請問點搵大錢 打工定自己搞生意？

大學都唔撚洗讀，做幾個月倫敦金已經發大達啦

賭